尋續約CSL家庭plan另網上行續約或新plan

如題。
無暇玩開天殺價落地還錢遊戲, 又唔想浪費sales們寶貴時間。

CSL家庭plan要5張sim8月到期;
網上行11月到期但789月要搬。用緊$98/月

花巧野唔要,自問做到最平先好回。唔該晒。

多謝回覆但3我已經忍佢好耐。